林鄭：死都唔滿足哂你，再屌鳩你地，吹咩？

林鄭：我係上把，而家係我話事，係你地全世界錯，係我先啱